喺巴士度點樣叫條鬼佬唔好頂住我椅背

喺巴士度 後面條鬼佬訓教 大大力撞個頭落我個椅背 好燥
點叫佢stop

屌你老母，咪頂我椅背

仆街IS OK

係外國人同我地既文化唔同，所以坐車既習慣都唔同咁解
好心就唔好咁小器啦

搞到我訓唔到啊仆街

用中文屌 千其唔好就佢地講英文
你個態度語氣佢會明
利：係戲院用廣東話屌過鬼佬叫佢靜

照講廣東話囉屌

YouTube : 江毅的英文好勁 大時代

太長

關咩事
黎得香港就要入鄉隨俗架啦

Black lives matter!!
Can’t breathe!!!
佢就會明

You are so long

Please mind your step
Do do do do do

nmsl

dont fuck my ass

you head is put my bus

Stop kicking my ass

坐去佢後面 頂返佢

Don’t stuck in pussy nigga please

My power powerful
KO you,you sun of beach

咪就係stop

坐佢後面頂返佢

Do you mind?

I go to school by bus

行開啲啦屌你老母
搵人幫我貼返張圖

Hi dude. Put ur fking feet down

ur turtle head fucked my back

Fuck off

Suck my dick please

Fuck off bitch

u kick my ass by head

dont fuck me back!

I love u

關咩事 整到人就係整到人

可能佢同返你講廣東話呢

同佢講
唔好搞我後面

我會建議佢死返外國

其實咁都講得出證明你好on9

may I suck you now?

外國人：唔好咁小氣啦可能人地外國個個都係咁呢
蝗：屌你老母死返中国啦

Stop kissing my ass可能好d

廣東話屌人先有霸氣

呢度香港嚟㗎

唔好搞我後面！

put away your dick or I will suck it

學黨鐵廣播
請勿靠近椅背
Please step back from the chair

This this this

You have pressure
Me also have pressure dllm
Get out now

Baby shark do do do

其實可能真係腳太長，可以忍耐。
但係講到文化唔同要忍耐真係戇鳩。

兩個字就得

fuck off !

Sir, your god damn leg please stop fucking on meOtherwise your ass will terminate

Diu lee lo mo hai

no push my chair back

u seem like fun

stop!!!

Er er er no kick me back er

假膠收皮啦屌你老母

你收皮啦 鬼佬啲屎都香啲㗎 又唔見你食埋？

坐佢後面頂返佢轉頭

樓主五毛

Your spring pocket will be 巴!咇!橋!特!

用頭撞你櫈背？極危險

吔咩嗲

use this approach

watch out my black JJ motherfucker

鬼佬周街疴尿都有原因

鬼佬太長頂到都係人之常情
bro down car sin ding me la

STOP LA YOU

black life matters呀

hey you fuck my back so happy ar huh?

你唔好頂我啦，你插我啦

佢撞撞下直頭頂住個椅背訓

You ! Don’t GO TO School by bus!

我都想知點講，搭飛機時成日遇到

my back lives matter, I can't breathe!

幾好喎

Please sit behind the yellow line

腳長會頂住我明
但有時頂下又縮下又頂返 就唔明係做乜鳩
可唔可以一係直接頂住 一係就縮開
係咁比人不停隊背脊

人地叫自私

笑左😂😂😂

DISPERSE OR WE FIRE

black lives matter

get ur legs off

東忽賣車呀
腰浪的必廚

啱
一用英文已經輸咗

Don’t fuck my ass, very painful

啊... 頂住咗

please dont push your knees/feet against my back

suck my dick

call咗幾個大陸frd去你門口屙屎 文化唔同 體諒下

Don't manage

stop!!

邊個攪我後面

Don't push me so hard, don't push me so far

Can you give me head? I’ll beat the meat for you

You No This!

頂住咗啊 周樂兒同學

呢到係香港定外國？

diu你
唔係你梗係可以咁講啦

i go to school by bus

I like your dick head

U play with my mind
U play with my heart
But I fuck you finally

You! Big me? I can’t sit comfortable! Don’t big me! Thank you please

Don't jack me up~~ar~~~

Unsolved unsolved

擰轉頭同佢講句fuck off

dont be a kick-ass

集體回憶

你真係冇改錯名

你美國留學一定係被人欺凌都話文化差異，自願做被欺凌者，來滿足對方既自卑感，咁包容既真係人世間少有，出名夠晒包容既建制派都比唔上你，好佩服

但鬼佬唔一定係講英文架啵.....

咁只能夠同佢講即刻落車唔好係架車度

垃圾兒登仔真係唔識咖喎

霸氣到 咁如果真係用英文應該點講？ 純粹好奇想學野第時係外國用

00後： 咩黎？

認真答
You block me

我會大大力撞返埋椅背度

試過啲南亞仔又吵又發癲當巴士凳係按摩椅，撞幾下怒睥過去就靜咗

I am sorry, thank you

專登用英文就失霸氣啦

Dude. Back the fuck off.
萬用
總之有乜柒都可以用呢句

一黎就back the fuck off 。 巴打一定好好打 係外國同黑人講back the fuck off 都未驚過個d黎

2006年的產物

Hey ,you fucking use your dick push my back. I very angry now . I use my dick push back you now

巴打英文勁到 abc ?

Stop poking my ass with your head
You big dick motherfucker

Stop fucking my ass you mother fucker

Do you mind ?

睇咗咁耐 冇一個正常回答

Would you mind getting your feet out of the bench?
利申: Eng level 3

Don’t fuck my back

都話唔講英文

Stop fucking my back with your god damn legs. It fucking hurts you idiot.

Dodododododododo

dont push me so hard
dont push me so far
dont cage me in
dont tie me down

Put your turtle head back!

撚係咩
根本條友有問題

中國人坐地下： 核突
外國人坐地下： 率性

Can you move your legs backward?

講完後果係咩恕不負責
不過我係講慣Fuck off

講句I`m gay
佢唔會再搞你

即係人地黎講 hey what's up bro?
你就fuck off! 咁？ 諗起都型
巴打有無同過鬼佬打交？ 對方實比你打到仆街

尊重都唔識
我嘅文化係痾屎落你個口度
希望你見到我嗰時好大器 on99

My back lives matter, I can’t sleep!

無錯 既然係要屌人 更係唔使理佢聽唔聽得明 有氣語就夠 正如鬼佬係外國都唔會講中文屌大陸人

Could you sit proper？
啲鬼佬搭公共交通係咁
當自己屋企咁坐

:呀 頂住咗啊

put down your foot.

stop pressing against my back

Ah.....no.....stop ding from my back

144p

屌有聲 我笑左岀左聲

Feel到你出國比人歧視仲要成隻死狗咁話文化差異算啦算啦

喺外國搭巴士每次都想屌柒啲鬼佬頂住椅背
但落車時望一望 佢哋成個人長到屈咗喺個位到
睇落好辛苦 啖氣都消咗

我睇返樓主個情況，用個頭大大力撞？？不停撞？
用腳頂我就明

係咩文化會頂9人

佢中眼瞓 所以好似叩頭咁隔幾秒中落黎

咁又唔係有心咪算數

唔係有心但係唔為人著想囉 佢身型仲要大大份 可想而知係幾大力 差唔多訓著都俾佢嚇醒

笑死

Sorry I don't need foot massage

鬼佬閪都俾埋佢啦

Dude fuck off

白人高姐
短小港男唔會明

cut ur fking leg off